{
    "games" : [
        {
            "questions": [
                {
                    "question": "Siapa pemain sepak bola yang dikenal sebagai 'Hand of God'?",
                    "content": [
                        "Diego Maradona",
                        "Lionel Messi",
                        "Cristiano Ronaldo",
                        "Pele"
                    ],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "question": "Negara mana yang memenangkan Piala Dunia FIFA 2018?",
                    "content": [
                        "Brasil",
                        "Argentina",
                        "Perancis",
                        "Jerman"
                    ],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "question": "Berapa jumlah pemain dalam satu tim sepak bola di lapangan (tidak termasuk cadangan)?",
                    "content": [
                        "11",
                        "10",
                        "9",
                        "12"
                    ],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "question": "Siapa pemain sepak bola yang memenangkan Ballon d'Or 2020?",
                    "content": [
                        "Lionel Messi",
                        "Cristiano Ronaldo",
                        "Robert Lewandowski",
                        "Neymar"
                    ],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "question": "Di negara mana Piala Dunia FIFA 2022 diselenggarakan?",
                    "content": [
                        "Qatar",
                        "Rusia",
                        "Brasil",
                        "Afrika Selatan"
                    ],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "question": "Siapa pelatih tim nasional sepak bola Inggris saat memenangkan Piala Dunia FIFA 1966?",
                    "content": [
                        "Bobby Charlton",
                        "Alf Ramsey",
                        "Gareth Southgate",
                        "Bobby Robson"
                    ],
                    "correct": 1
                },
                {
                    "question": "Klub sepak bola mana yang dikenal dengan julukan 'The Red Devils'?",
                    "content": [
                        "Liverpool FC",
                        "Manchester United FC",
                        "Arsenal FC",
                        "Chelsea FC"
                    ],
                    "correct": 1
                },
                {
                    "question": "Siapa pemain sepak bola yang mencetak gol terbanyak dalam sejarah Piala Dunia FIFA?",
                    "content": [
                        "Miroslav Klose",
                        "Ronaldo",
                        "Pele",
                        "Diego Maradona"
                    ],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "question": "Di negara mana Lionel Messi lahir?",
                    "content": [
                        "Spanyol",
                        "Argentina",
                        "Portugal",
                        "Brasil"
                    ],
                    "correct": 1
                },
                {
                    "question": "Siapa pemain sepak bola yang memenangkan Golden Boot Piala Dunia FIFA 2018?",
                    "content": [
                        "Kylian Mbappe",
                        "Luka Modric",
                        "Harry Kane",
                        "Antoine Griezmann"
                    ],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "question": "Klub sepak bola mana yang memenangkan Liga Champions UEFA 2020?",
                    "content": [
                        "Bayern Munich",
                        "Paris Saint-Germain",
                        "Liverpool FC",
                        "Real Madrid"
                    ],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "question": "Siapa pemain sepak bola yang memenangkan Golden Foot 2020?",
                    "content": [
                        "Cristiano Ronaldo",
                        "Lionel Messi",
                        "Robert Lewandowski",
                        "Neymar"
                    ],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "question": "Berapa durasi waktu normal dalam satu pertandingan sepak bola?",
                    "content": [
                        "60 menit",
                        "80 menit",
                        "90 menit",
                        "120 menit"
                    ],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "question": "Siapa pemain sepak bola yang memenangkan Golden Glove Piala Dunia FIFA 2018?",
                    "content": [
                        "Hugo Lloris",
                        "Thibaut Courtois",
                        "Jordan Pickford",
                        "Manuel Neuer"
                    ],
                    "correct": 1
                },
                {
                    "question": "Di negara mana Cristiano Ronaldo lahir?",
                    "content": [
                        "Spanyol",
                        "Argentina",
                        "Portugal",
                        "Brasil"
                    ],
                    "correct": 2
                }
            ]
        }
    ]
}
